經濟日報一名投資理財版編輯初步確診

石鏡泉你個仆街點解唔係你中

幾時全公司？
Topick嗰啲content farm too

條友唔係走左九世咩

全部home office囉, 反正D 內容都係抄人地, 使乜返公司

中得嗰啲都係奶共

股東嚟
咪天真
仲有
其他大股東都係紅

石鏡泉中先講啦屌

偷偷出番黎啦

北角

傳媒點會唔紅睇劉晉圖單野都知
係得記者先有黃

都有分好紅定冇咁紅

因為佢地真心信沒事兒 沒事兒